Rodar o programa pelo Netbeans, pelo terminal aparecem erros.
Rodar classe "Login.java", apertando o botão direito do mouse e em "compilar arquivo".

O programa funciona da seguinte maneira: ao inserir primeiramente a quantidade de um ítem e, posteriormente, selecionar a caixa correspondente, então o valor deste ítem multiplicado pela quantidade será somada ao valor total. Da mesma forma, ao desmarcar a caixa seletora, o valor correspondente é subtraído do valor total. Este processo pode ser validado ao final com o auxílio da calculadora presente do lado direito da tela. Para utilizar a calculadora, insira dois números por vez. 

Após selecionar todos os ítens que deseja, aperte no botão "Total" e verifique o valor obtido. Insira um valor maior que 20 no campo correspondente à quantidade dos ítens e observe que uma mensagem será mostrada na tela, indicando que não há aquela quantidade de alimento no estoque do restaurante. Posteriormente pressione o botão "Gerar pedido" e um relatório sera gerado no mesmo campo da calculadora, porém, em uma aba diferente, chamada de "relatório de pedidos". Pode-se também inserir alguma observação sobre o pedido. Por exemplo, caso deseje spaghetti sem cebola. Estas observações também serão alocadas no relatório. Outro relatório gerado é o relatório de pagamentos. Nele, estarão todas as informações de formas de pagamento que o cliente utilizou. Caso seja dinheiro, insira o valor correspondente ao valor entregue pelo cliente no campo "valor". No campo "troco", será setado o valor que deverá ser retornado para o cliente. Caso a opção escolhida seja cartão, selecione a bandeira do cartão na listagem ao lado da opção. Este processo também será mostrado no relatório de pagamento. 
